除了清真寺，斜對面聖安德烈堂亦中左藍色水

聖安德烈堂是香港聖公會的

唔緊要啦，班教會高層已經被收編曬

聖公會最冇骨氣

【宗教抗暴】今晚金鐘添馬流水祈禱會洗滌心靈再上路